====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Voir grand , c ' est avoir la sagesse de garder des réserves intra-muros en même temps que la hardiesse d ' aller construire au large des périmètres urbains d ' aujourd ' hui . .
Entity Name (Type) :: Voir (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Voir (LOC)
Total entitiy counts: 1

